{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 스테이트 선유 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降となっており、チェックアウト時間は11:00以前で、厳守する必要があります。 親と子供の同伴宿泊が可能であり、追加で1人当たり22,000ウォンの費用がかかります。 追加でエキストラベッドを必要とする場合は33,000ウォンの費用が発生し、寝具を追加要請する場合は11,000ウォンの費用がかかります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供され、すべての付帯施設にはビジネスセンターとフィットネスセンターがあります。 ただし、駐車スペースが狭いため、一泊1部屋につき車両1台のみ駐車可能であり、したがって公共交通機関をご利用ください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現地で支払わなければなりません。 朝食は2階のイタリーレストランで提供され、利用可能な時間は07:00から09:30までで、利用料金は~48ヶ月(乳幼児)は無料で、49ヶ月から小学生までは23,000ウォンで、中学生から大人は27,000ウォンです。 入室の際に利用案内が必要だということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "親と子供の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、親と子供の同伴宿泊は可能です。ただし、追加で1人当たり22,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加料金は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやフィットネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはありますが、狭いため一泊1部屋につき車両1台のみ駐車可能です。公共交通機関の利用をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のイタリーレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は、~48ヶ月(乳幼児)は無料、49ヶ月から小学生までは23,000ウォン、中学生から大人は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には利用案内が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 450
    }
}